<>清明上河圖卷末嘅「三問」，真係好切合香港當今局勢

問病（香港病左，如何治理）
問命（香港條命，未來如何）
問道（香港迷路，如何搵正確方向）

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

一字記之：chinazi